有冇人好大壓力？

好辛苦

咩事